兩幢樓足以令政府中風

稅務大樓：
你地唔知，稅局因為好仆街慳錢，好多critical system 其實擺喺灣仔稅務大樓高層D server room，要FC好易，只要你識啱IBM, DellEMC, PCCW solutions D friend 就知。 好多system 都唔係hot DR，其實係十分之流。

你諗下，process 唔到稅務，我地大條道理唔交稅

入境大樓：
庫務署，佢地好D，好多system hosting 係outsource，但係由出面入返政府network，灣仔係其中一條路。PCCW solution 係政府最大一個外判商，你識入面D friend可以FC。雖然server 唔係灣仔，但係operation大部分係度返工，佢地個BCP好流。

庫務小至找vendor數買廁紙，大至政府出糧，所有transaction都經佢，你話popo冇糧出其過癮。

所以如果佢地返唔到工，或者大樓比carrier做connection概telecom room（有多個）被全癈，你可以知有幾大鍋

係就稅局先啦

agree, 要令稅局停工

推

不滿警方逮捕學生 印尼示威者火燒議會大樓

黑警話:「為黨為國家犧牲少少人工又有咩所謂，唔出都得㗎，我地舔共都飽曬」

借位講下: 聽聞大陸人會偷聽公安對講機頻道

會唔會搞死埋連登同telegram

其實高樓大廈好難
第一唔用得火 用得火都好快熄
香港商廈防火做得好好
第二 9成9會鎖lift
就算唔鎖都無人夠膽上去
因為無路走
巴打有咩好建議攻到上去又唔會有犧牲

ddos server 得唔得

千奇唔好咁做呀

又黎帶風向，唉。

好驚呀 只要佢入樓出面堆UU用勾泥車勾爛曬就要重鋪 唔知要鋪幾多日先有番cable上網

通常一般嘅大廈會有大電訊房同樓層電訊房，用邊間carrier 都會經呢啲房走線嘅。

利申：前電訊仔

又帶風向

你以為稅務大樓好似十八鄉總部咁弱雞咩，幾十層樓，手足不上到去頂都已經被落閘放狗了

你可以話唔同意/反對佢既建議，但點會話人帶風向

點tune過去

狗交所呢？

12點啦 接受五毛開始工作既時段啦 呢個forums 仲有西抗爭價值咩

拉

之前睇新聞話有樣野叫usb killer
聽講最近好多暴徒偷偷地大量買
大家見到暴徒用要即刻制止呀
唔可以俾佢地搞彎政府電腦
資料無晒真係會影響好多人
大家都撐政府架嘛係咪

搞d系統應該幾有用
可以考慮

聽落去好似好岩，但實際上做唔到

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

庫務先啦 直接冇得出糧

你係度開post. 啲狗擺幾十隻狗係入面就冇得入啦

如果真係有能力玩到全港公務員包括警察遲出糧

就真係攬炒之霸

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

之前幾次稅局接放工都放飛機喎

好喎

嘩 呢兩度真係唔搞得
班政府工冇個識it架

唔想出狗糧比班狗

聯交所?

屌你老母乜都風向

樓下電梯大堂

Push

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

點解今日無人裝修稅務大樓

值得做不過高風險咁解

稅局 黑警失業 冇催淚蛋食

依家有投石機

相信呢兩幢樓都無獨立發電機㗎啦

政府都冇hot dr site?

根本只要裝修稅局就真攬炒
每層爆玻璃都夠佢仆街

班黑警資料又係入面

hello sir！
又搵新地方 新地點搞破壞啊？

政府個private cloud 至係大春袋

乜撚風向？懶撚係看透世事咁

推server room 好撚毒!

有網上交易中心

通常DC都係IT 仔，同一兩個看更坐門口，入面一壞冷氣d server 就會自己GG, 所以你班黃屍咪亂黎

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

怕咩你! DC 會有UPS 頂到多15-30 分鐘嫁ma

上唔到上層冇用，睇下d政府合署就知
地下果層難哂都冇影響

我只可以講會停幾日
但金管局 稅局 至少有2個dr Center
所以佢地真係未驚過
如果開埋ot 1晚同你搞掂
而之後佢dr center係邊你都唔會知

咩風向
講清楚

最應該裝修既地方 但近狗總部
一定要快閃 爆到底幾層就夠晒
最緊要既都係底幾層

將軍澳數據中心

呢個正 有冇人識IT

你去稅局了解下先
最緊要對外同機密野係底幾層

到而家仲有人講緊爆唔爆邊度 做比國際睇
已經夠痴線真係好似有人理你咁

講真 搞呢D好撚過搞馬路交通啦

樓主P牌，小心

依家唔係數碼廣播啦咩

唔係好明白， 求解釋

香城online 難度幾多粒星？
就咁睇要搵啲特別嘅人幫手啵
強攻應該好難

仲要有曬路線圖之類？
呢次一定無立會個次咁順利

仲要冧齊針對受影響既人既文宣
有好多文件税務大樓都要批？
佢地見到呢個post 之後立即backup 會唔會有用？

搞呢啲唔可以武力搞 it入手會好啲

好驚

push

唔用得火 用得火都好快比FM200 HFP 自動噴氣整熄

水攻

連登除左Gay 佬, IT 仔應該係最多

其實exchange square先係

啱
唔推

稅局
稅局
稅局
稅局
稅局

新一期到左就交啦，幾時爆呀

林鄭已經擺明攬炒
係睇我地跟唔跟升級
定比佢大到收皮
下一步應該裝修政府設施
稅局 立法會呢d先最有意義

唔講得咁多，佢重中之重個system 係very cold dr

屌你老母講啲唔講啲
就咁留低一句走咗去
食撚屎啦

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

五毛帶風向

同意搞稅局

rm -rf /
不過政府野用windows多

現代化大樓都有消防花灑
如果在偵煙器下抽電子煙偵煙器會響
在花灑偵測到環境溫度太高就會灑水

例如下圖

通常整層樓的花灑是連動的
所以最好不要不小心讓它啟動
不然消防水就會噴出來了

如果是電腦機房的話
裡面的FM200是有毒的
機器被噴到大概就報廢了，無敵難清理的
希望以上說明讓各位巴絲能夠對現代化大樓的消防運作有點了解

庫局先可以令佢地出唔到糧

一齊做

正常外國示威都針對政府
我地針對緊既唔係唔岩 但會唔會針對政權先準確

但必需快閃

推文

只可以講，淨係停電已經死梗，因為ups頂唔到好耐，而且呢類系統如果突然停晒機，要起番都未必一時三刻搞得掂

呢啲咪對準政權囉

推撚爆佢

有咩係做唔到架

以前唔少記者都係聽popo頻道，收突發料，但popo comm system upgraded之後，就收唔到啦

港島

10月底覆核反蒙面法仲要搞 ?

推
快閃裝修政府先係針對政權
不要人民對人民

十日後啦

稅局無back up site

fact 已 check

16 號 ?

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

勝一場仗 輸國際 後果自己諗
希望理性行事 一個一個嚟 長期仗嚟嘅

Popp仲可唔可以咁大口氣話自己一個月八萬

成日話要對準政權
呢啲先係對準政權呀
結果比成班黑警五毛帶風又話燒書又搞vans乜乜乜
人地印尼一黎就燒撚咗佢個議會大樓
我地連印尼都比唔上

大家點睇

左膠又轉用詞屌人

真正攬炒 稅局真正春袋
入面保密原則 好多古老野 一唔見就玩撚完

其實立法會過唔到財政預算案，稅局已經做唔到今年(2018/19)評稅

對準政權
立法會 稅局
但必需快閃

推一下

SERVER 點入去搞到

我覺得會唔做tax refund
收晒錢先
下期一次過refund番
賴示威者搞立會

G chi
其實好想搞政府機構
但好多都高樓大廈 會鎖lift
行上去一狗來就走唔切
大家可以傾傾諗個萬全之計
最好多個度做既員工俾tips
貿貿然攻上去 俾人捉到好大獲

人權法過咗先，睇定啲

我哋交唔到稅 popo出唔到糧
直頭係一家便宜兩家著啊

人地都配合攬炒 點解反而變左我地綁手綁腳 假期稅局呢啲唔會有人既政府重鎮就好明顯係行動重心

一早就要啦 經過左咁多次 今日先諗到要搞

唔好搞喇

小心入面有踞喀兵

推！ 講得冇錯 不過WSD既server都有一部分係入境大樓

到時又要道歉
依家應該好多expat要離開香港要清稅 好易搞到人
仲有稅局唔淨係收錢 好多銀行要睇稅局出嘅野先信
仲有你見搞咁多次稅局都無popo就知政府wfc你搞稅局
唔好亂搞稅局 好大伏

接放工3.0

你好急住幫手足開戰線WOR

其實今日橫風橫雨
一個唔小心爆左玻璃
佢水浸幾層就夠玩

唔好亂攻入去 好易出唔返
要攻就要有目標 去邊層拎咩資料 例如拎黑警果層

我好支持對準政權
林鄭擺明攬炒
就跟佢老母
針對政府裝修

千奇千奇唔好

邊上到咁高
唔推

冇用
唔好搞呢d
晒時間就要比市民屌
直接快閃裝修

稅局大樓中至高層都唔係稅局用

交易廣場呢?

勁多P牌推所謂新戰線
大家要冷靜思考

樓主p牌好有可能係伏 拉

如果佢有一個system dr 唔到
一直都冇人理
咁個IT部炒得啦
雖然我都知好多部門都有咁做
但你講到係稅局都咁痴線
仲要冇人理 咁成個部門都好有問題

現代化的大樓也有二氧化碳裝置哦

FM200 係對機器冇害，不過要時間refill ....

不過電子野濕水就難搞, 如果唔係點解要FM200 咁貴

要稅局咁大規模做修訂評稅，有排煩

稅局16樓係全個稅局既computer section ，但唔肯定server 係咪喺晒入面
同埋係不設公眾counter，只係員工及配帶員工證先可以入。搭lift都上到去的
另外back up site好似係冇，但柴灣有一個倉 放好多舊文件

政府好多部門都on9 到你唔信
稅局保密原則 好肯定只會更on9

Data Center 喺將軍澳，葵涌係 2nd site

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 唔好因爲自己輸

你諗多左，香港大約有70% 既公司, DR Site 都係very cold DR...

利伸: 本人非正式統計

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

依家大量分化又想割勇武
最緊要大家團結返
既然搞一般鋪有人入到位
咁對準政權 搞政府就最好

但一定要快閃 千祈唔好守

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

pish

啱啱落雨喎，落雨令我諗起水，好口渴飲啖水先

轉左數碼通訊系統就勾唔到台了

支持
停止分化
集中政府
對準政權

招募稅局內應

國際戰線被打殘
冷靜呀

點解冇人想幫全港白鴿籠翻新下

點可以斷水斷電呢？

手足研究清楚先，小心係伏

和理非同我入！
有曬角色分工再訓覺錫春袋一萬次啊屌你

個server 出唔出街？
出到街駛鬼親身去搞咩

鎖lift真係走條撚 大圍捕

好過依家好多分化撚想割勇武
我地對準政權
團結返 裝修政府 無位比人入啦

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

次次都呢兩棟野有邊次得，唔好玩啦

次次接收工緊係冇用
直接裝修 反抗極權政府 對準政權
出師有名
好過搞鋪頭又比分化撚屌

睇過無間道覺得大廈好難玩

緊急法令我阿哥生平第一次上街
集中講緊急法禍害
集中警暴問題就得𠺢啦
停止濫用裝修、私了！

國際戰線被打殘
大家冷靜呀

10.7 重陽
集中紀念義士 好無？

公務員出唔到糧？
喂，唔好TK

你地自己諗下稅單除左交稅 仲有咩用 你搞到出唔到單咩人會屌喇 好話唔好聽 稅局出嘅單 你借錢要用 買樓要用 移民要用 借grant loan要用 你搞到出唔到大把人屌

推行動post

個政府當稅局班友鐵人
得閒就改下例玩鳩佢地
突然改75%變100%都知波仔無當稅局班友係人

逼令政府轉用 linux

無撚有錯 佢地唔理ga

ppp

出唔到單
唔撚洗交稅 咁又屌
咁不如黨鐵唔好搞啦 又屌
360 無零食買 又屌囉
咩鳩都屌 坐係狗署門口比佢地屠殺好未

吾好比人帶風向！

咁去見識下先

警總就係隔離喎

人權法就係打擊港共最大核彈！

而和平就係保送法案最好方法！

仲有10幾日咋，咩都好，忍埋先啦

Ｐ牌仔，拉
過左人權法先慢慢再諗

自問好好打嘅同我入哂黎

認真討論唔撚聽 收皮喇 見有問題提出有錯？

大樓嘅地形我哋未玩過，要研究清楚點入點走

立法會未復會
未過到財政預算案
依家1819未出稅單架

popo冇糧出其過癮。好期待Y

一定要快閃
同埋最緊要針對返政府
唔一定稅局
但唔好再搞鋪 依家太多分化撚
對準返政權先

入去大裝修啦

我唔係對件事好 洗打咁多野話你地知？

唔好入 直接出面召石
爆底幾層
水攻 即閃

啲傻閪連風向點解都未撚知人用佢又用

風向post 40頁後睇真相

真心諗清楚先

唔好一個人講嘢好似可取就狗衝去做

其實庫房點都出到糧 大把方法

hkix咁多間server都唔係到
唔會燒到上網

😀

其實一日未過預算案佢地都冇意欲出評稅

嘩！呢個真係時代革命

poo poo 無糧出反政府都似

你講曬出來

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

稅局底幾層係咩知道未呀小朋友
一樓 post office general enquiry 你爆黎有咩用
你一係on9 一係popo

有咩等法案過左先 你宜家搞出咩大頭佛過唔嘅話 仲大件事

，

咁要試下先知啦。

條友成日都係咁

但有deadline
如果再過唔到 應該都要收左先？
我估就會錢就收 因為法例上照收無錯 唔收就有錯
下年先一次過退返
有人屌就賴示威者阻住 跟手政府再屌示威者

帶咩風向？對準政權wo

你咁撚醒 去27樓拎野囉 dllm
只識分化 食撚屎啦

對準政權

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

大家裝修唔該停下手 唔可以令國際輿論轉為支持政府，等美國通過左個法案先

攻入去難度差唔多係最高級別
首先上到去你完全唔熟地型
連個server房係邊層都唔知
已經做唔到快閃效果

其次入得去一定係死士
Popo入到去應該殺撚埋都唔出奇
無傳媒入到去
發生咩事根本無人知
一定走唔返出黎

你話入咗幾個人
出黎頭數唔啱呢啲
根本口同鼻拗
無一個黑警會認數

即係好似我想拆何妖屋企
但根本無可能做到一樣

講得27樓 你係咩人心照喇

黑警係受薪黑社會 咁唔受薪係咪變相放咗班黑社會出嚟

私了解決唔到佢地 因為佢地休班都會拕槍

上去燒server

但等美國打救
好似好消極咁
一黎香港就好似籌碼咁 隨時比美國捨棄
二黎我地咩都唔做 香港人真係好善忘既

我支持要冷靜 唔好再裝修鋪頭 但裝修政府 針對政權
我覺得幾好

叫你上樓仲唔係鬼？

其實唔駛走上去Server 果層，只要成棟斷水斷電斷network就可以。有UPS 都唔會頂到好耐。

剩係要start 翻D servers 同services已經有排佢玩....

By the way, 教育局果D server 同DR 好似係胡忠同添馬艦...

你就好明顯鬼啦
仲係屎忽鬼
你收皮啦分化撚

叫人

屌 對準政權呀 帶緊咩風呀？你講吖

你估咁易咩
而且今時今日
點會淨係擺晒係一個地方

你維修下d lift咪得，洗鬼上去

有人發我起join

燒唔到的，會俾人反鎖之後放毒氣窒息死....

見大家甘好學想學下數劇中心；
甘大家一起來多認識：
第一： Data Hall Rack 電力一定有UPS BackUP ， 去到Mission Critical /TeCom
估計至少60分鐘BACKUP
第二：電力，多數有2N 電源， 即一部機無電，仲有第二條路比電
第三： 後備電力發電機： 致少BACKUP 6-24HOURS
第四： 冷氣： 多數停水制冷，可能有Thermal Storage Tank 作凍水供應1個鐘到， 不過尼類多數TKO 個類大場先有， 但多數DATA CENTRE 最易出事係冷氣凍水喉爆喉搞到
個場水浸
第五，Sercuity 一定大量Cam

我又覺得自從退休劉Sir返左嚟就黑警權力無限大， 呢條友要攪死佢先， 另外， 我認為現在中共係靠晒香港警方鎮壓我地， 就算香港斬晒所有開支都唔會令警方無糧出， 所以實際我地係同共軍開緊戰， 只要真係下決心攪佢地或屋企人先會令佢地感受到白色恐佈嘅威脅， 令佢地從新思考自己咁為政府或國家犧牲是否值得。

tui

剩攻地下 毀佢lift槽（水攻？）
等班人返唔到工幾日都好
話斷電斷水個d有d不切實際
咁易斷到一早用左依招搞狗竇

如果個 server room 好似旺角地鐵站咁樣水浸 乜嘢 servers 都死啦

上面乜撚野帶風向
明明依d正正對撚住個政權
咩vans個d就真係帶風向啦dnlm

和理非入啊
有曬分工啦

政府出唔到糧嘅話班狗仲會唔會咁勤力返工？

我唔係好明， 可否解釋三罷對我們的訴求有咩幫助呢？解釋下可以嗎？

要好詳細嘅計劃先得

目前好多分化狗

對準政權 大家團結一致好重要
唔可以再因為分化而輸

林鄭出呢招惡法 表示唔會進入緊急狀態
但無疑緊急法既後果係硬推咩條例都可直過 包括送中

既然你出得緊急法, 全港人就有決心同你攬炒
絕對無可能經濟如常 辦工如常

如果咁小既表態都做唔到
就反而會令佢地更加相信緊急法真係可以止暴制亂毒啞香港人

Server房係唔會有水

一定係用氣體防火

所以難度指數根本滿星

不如停一停 等人權法過左先搞

server房一定防火最好地方
仲要唔知要經過幾多關
有冇平面圖?
比人圍果時點走?
咩都諗過就亂叫人入
入左入面死都冇人知

幾好但好似難搞，等智者

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

P仔D野好流係真既

屌 唔撚想交稅

唔一定難，如果有insider 應該唔難

Search “Insider Risk”

其實班狗只要24小時長期擺兩隻狗拎住步鎗係server房on guard
已經唔夠佢玩

2隻兵對佢地黎講送都送咗

要搞真係只可從電力個方面着手
一係巴打們有信心可以守住灣仔3個鐘度

應該就有啲可能攻得入再出返黎

Yes, 要等

上面我講左啦唔會無狗糧呀！

有 point！

始終難FC邊棟building邊層先係，如果搞錯左去錯左第棟building/層數，搞錯其他data centre都會搞到其他唔關事既service?
利申唔太識但會唔會甚至搞到香港出海上網既線路(telecom house入面好似有幾間大野出海, pccw gobals之類？？)？

入去搞人野唔好諗LA ， 除非你響個場做，否則唔好已為自己職業特攻隊

ching咪撚玩啦
首先真係重要嘅一定有hot dr
第二dr場唔止一個
香港自治先會快過你攻到入去
攻到入去又全身而退我信有美國特工幫手

建議先搞庫務署
我俾政府拖糧事小
香港死咗，公墓猿永久減薪變蚑那薪級表仲撚大鑊

始終人權法對政府嘅影響 一定大過你搞個兩幢樓

之前有人報咗....好多重要嘢都冇DR啊

另一戰線

稅局都係春袋

pppish

咁你都信佢自己都有audit, 無dr根本過唔到
有幾可聽到政府啲system冧

就算有DR, 唔知係唔係Auto Failover wor
Manual Failover 唔知要幾耐

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

同埋係咪真係搞 麻煩手足諗清楚個後果先 會唔會影響到any緊急服務/傷及無辜呢啲 請小心考慮

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

無冷氣咩server都死
如果部冷氣機係天台用drone可以搞掂

除非成棟大廈燒到911咁鋼筋都斷埋

唔係好難想像有咩方法整冧個server

你做過政府project 未？
聽唔到唔代表無wor....

好似開始見到啲solution

Keep going

雖然唔係好明 但應該有用嘅所以推咗先

師兄知咩叫fm200?

如果係咁既就咪用DR 啦
根本就唔好哂錢去搞DR仲好
反正都replace唔哂成套野

會有自動灑水系統
我覺得係應該點火先，之後拒室內既自動灑水系統就會出現，甘入邊都濕
之後再倒水，最好就係潑污糟水啦
漂白水贊係益左拒地

認同！現在已滲透卧底，切記中招

咁電就乜都收皮！

趕住交稅

有師兄講咗唔會有灑水系統，只有FM200。

你嘅講法都有你嘅道理， 剛聽葉劉個仆街在講可用緊急法去處理網上起底事情， 點解我地未有人攪佢辦事處？

有冇辦法用消防水喉？

每條後樓梯係咪都有trunk連住每個樓層既network

推 popo都係為份糧啫 無糧出班仆街仲會出黎?

同意，cut電啦。

搵吓邊條電纜連到去果楝大廈

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

洗鬼上樓咩
你維修下d lift
d人返唔到工1 2日都夠大影響

chiller唔可以冇水

所以有人拋嘢落街都做唔到乜
上到去分分鐘有伏
又驚落唔返嚟

我想問係技術上唔容許定還是佢哋冇能力？

大家好好學
Chiller 有補水肛 響天台，補水比水塔

其實好多樓都有後備發電機...
真係緊要嘅野、SERVER都會駁E氣

火牛房？

咪係
講個建議有乜問題，點唔work
但講乜野帶風向 佢都係拋個提議姐

Server房小知識
1:好難斷電/斷唔到電，每排rack都有一座UPS防斷電，另外斷左重開就已經無事可繼續run
2:放唔到火，FM200係一種搶氧既防火氣體，放火撻着消防系統基本上生存率0
3:back up場多到爆，其實好多工廠大廈係隱形既DC
不難想像火炭葵涌將軍澳都會有back up場

香港人幾時先搞到稅呢一樣嘢

Server@將軍澳

唔識，我唔係做大電，要師兄請教

支持搞9入境大樓

咁危險

有冧，咪就係即係有failover囉
講到咩火攻水攻，如果得single point of failure, 買通個oper做野會唔會易啲呀，根本個dr場就唔係幢野度

根據稅務條例其實最多有六年時間，同埋佢如果照出稅單，到時過左預算案因為係Tax Refund係要修訂2018/19評稅而唔係起2019/20評稅反映
所以即係所有2018/19稅單都要做退稅
就算稅局唔屌郵局都屌

所以如果佢地返唔到工，或者大樓比carrier做connection概telecom room（有多個）被全癈，你可以知有幾大鍋

呢樣野係咪容易過曬搞server room 呀？

唔明 但好似好勁 推左先

又多個春袋

研究下點入同走先， 到時入到去裝修完， 畀人落閘放狗點算， 到時咪中伏

(講到厭)唔好再陣地戰

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

大量蟲魔法 要做滅蟲冇返幾日都唔得

上唔上到去天台都係個問題
依d真係要內應俾tips

「認真」各位手足 借東風啊！！！

一個準則可以破到而家死局

滅蟲其實好易搞
頂多一日就搞掂哂
問題係一樓都未必攻得入
放蟲起大堂成效唔大

忠告：搞咩都好 千祈唔好搞到公務員冇糧出 仲左差佬 仲有好多公務員支持我地

Hello Sir🐶
Goodbye Sir🐶

核彈再推

新目標

收到

唔係話打擊大家 不過以下幾點想講下

1. 水魔法
基本上係極難，樓上手足都講左宜家啲數據中心都係用FM200。FM200既原理係將空間內既氧氣迅速帶走，火係無氧情況下就會熄。所以消防系統係唔會出到水魔法。
至於係地面泵水上樓，講真你首先要知係幾樓同埋你條喉應該勁過消防先得。

2.火魔法
正常數據中心係玩雙門設計，就算幾廢都好都會用兩度超厚鋼水既門加access card system。一般政府佬係外門由vendor / 大樓物業管理負責，而內門係部門同事負責。你想入去使出火魔法都幾難。

3. 斷電
正如手足話齋UPS係頂到30分鐘，而大樓係有柴油發電機 （未確定係地庫定天台），而啲柴油係會定期換同測試。必要時會由附近油站運柴油補。

4. DR
首先如果真係critical system既話政府佬轉左玩active active 好耐。而仲未轉果啲係因為佢地啲transaction 唔係行real time，有機會係夜晚行batch先process。咁既情況下佢swap 去DR度真係無問題。

5. USB kill
首先你要入到去數據中心，難度如上。再者啲rack 係上哂鎖。你要開到rack先插到usb。第2係睇你玩邊隻usb kill。行software果隻理論上會因為政府server 做左hardening disable usb port 而無效。除非係玩hardware 大電壓燒底板果隻。

唔好打爆樓宇結構lum樓就得, 怕手足有事

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

需要成立『神獸快速行動隊』

勇武同和理 係一體黎
冇左邊個都唔得
香港人。反抗～！

中產藍C都可能支持

不分化不割蓆

唔識IT呀，樓主哥哥係咪話倒瀉一杯咖啡，中共就game over 喇？

噉樣對人權法有幫助嗎？兄弟爬山唔好相撞。要禮讓。

乜事呀你

數據中心出事會影響第時查案和清算嗎？

S

降落傘？

唔好呀 千其唔好呀

宜家唔同之前
我諗班狗唔會再比我地搞到稅務同入境

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野ar 勇武唔該醒目快d走 不戀戰

Block

Block多個

其實搞到d線已經可以...

法案一定要通過 花都要開
不過低調私了 比文宣時間做野

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

講就威，做就閪

要搞都唔會揀紅日，你地諗下次次出黎呢個位勁重兵，又冇市民經過。

消防灑水系統？

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

Big spring pocket

想請教下：
1. 消防系統有無影響server room？
2. 香港出海訊息係咪全部經和記而非pccw？

掦左
會有狗看門

防火做得好代表好多水

1. 消防無影響，但冷氣就好影響，server room無冷氣會熱到壞機

全民唔洗交稅

P 牌照推 !
「吾欲先斷其糧道，令彼軍自亂」 釋自三國志

1. 既答案係唔會
server room 既消防係用 gas 既, 類似黨鐵既 BTM
server room 既消防唔會整壞 server 和電腦

如果唔使交稅既

政府有resilience center.
葵涌工業大

我就睇淡搞Server Room 後既成效有幾持久
你諗下庫務稅務呢D野 所謂Transaction 好多
其實佢咪都係夜晚搵幾部機慢慢做
成個Network 都封閉既
唔似連登咁有街客甚至唔會有人ddos 佢
根本佢就唔會多Server 行套系統
咁代表只要佢有做Data Backup
其實極之容易Deploy 過D Code 和Data 去另一到又上線番啦
如果你話搞寬頻機房就仲好笑，你頂多咪剪爛佢D線和Router⋯⋯ 兩野就整番好啦
老老豆豆我就覺得前線爸打冇咁豬隊友喇

呢D時候個堆垃圾anonymous呢

次次出黎抽完兩句水就收晒皮

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

very cold offsite dr, tw 有一個阿公dc

庫局阿，過唔到數先冇血

你地上去一次稅局唔同樓層睇下先啦
高層既防火樓梯全部向office入面
俾你爆得黎諗住走？ 你唔通向到等lift咩

稅局由mainframe轉咗去unix，好多野都好流，cap plan又做得唔足

庫局先係春袋中概春袋

收皮風向撚

屌 唔記得左不推文

唔好搞稅局

上到去如果popo黎到封出入口....會被坑殺

我地做大量文宣 旗手 請願 聽證會終於 換來世界強權支持 唔通真係關鍵日子小心行事都唔得？
認同和理非全面進場 勇武休息恢復下. 待人權法案落實 我地再部署.一切得來不易 係幾千人犧牲換來.
支持暫停任何裝修 等文宣跟上進度 連儂牆再次18區.

你地做呢啲野對美國支持香港有咩幫助。
你有理由說服我唔係小學鷄亂發脾氣。
說服唔到我，都說服唔到和理非。唔好話人地唔明你，即你地做的野不為大眾接受啦！
唔好嚇走晒強大和理非後盾。
唔好同我講無和理非支持你地攪得掂。忘記了2014的結局嗎？
朋友拿著相片問我，我無言以對。我唔係林病厚顏講大話死撐。
我個個月一出糧，將家用扣起就供献運動。如果失去和理非支持還失去資金。我知連登仔好叻，係香港精英，但能照起運動中咁多人嗎？特別係那些無家小朋友，需要我地和理非照顧。
小朋友放學也是靠街坊抗狗。
可否做些對事情有幫助又不嚇親和理非的事情。
如果唔係，我敢講，遲啲小小朋友唔係淨係鬧死黑警，佢地會鬧埋死示威者，死曱甴。自取其辱。我雖然無地地咁勇，勇武同清兵你自己揀。
我人過半百都知道現在是網絡時代。
對某程度制暴和還擊是可以理解，但滅絕性破壞同共黨有咩分別?
我無你地咁叻，我都有資格移民，兒子叫我走，我和丈夫都留下支持你地。
因我愛香港，愛香港下一代。
此番言論難免又引起一番五毛說，一番D來D去。
只要你有人聽得明就是了。

支持 稅局仲有咩合法性收香港市民錢

其實真係係時候要搞呢度㗎啦

其他街頭嘅目標搞得差唔多，
係時候要搞更加大嘅政府目標

我哋做冧1幢政府大樓，效果唔少得過我哋罷一日工

遊行路線經過 等大量和理非掩護?

冇工返冇糧出你哋真係唔好咁樣做

依家等老美過人權法先話搞 知咩料喇 見一個block一個

屌你老母

不了

一搞稅局，政府收入就斷左一部分

講過2000次要搞稅務局，搞一次好過遊行20次

我乜灰都唔識，無撚得fc

[調整策略]共和黨Solomon Yue話無辦法支持毁壞行為。要改變策略

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

from tg

612
721
831
101

pish 兄弟爬山 各有各做

又block一件 廢話撚

Ibm 收太貴
但銀行一直唔換都係有原因 太煩
師兄你爆哂政府野出嚟
原來轉左unix 都唔知

加密通訊好難拆

黑警都係收錢做野

如果黑警無糧出就好笑

server room 會唔會係獨立冷氣 ?

三支香

真係要同佢裝修, 最好用水攻, 打爆晒佢啲防火水掣就快閃

通常會用CRAC機， 仲要有redundancy

其實庫房除咗出公務員糧，仲有一大堆長俸出緊。
果堆收長俸嘅老人家同前高官都好勁⋯⋯
而個BCP，的確好流。

推 呢d就真係戰略地位又唔影響民生

用蟲系魔法啦 成棟都係蟲 冇人做到嘢

扮派件送外賣整廁所

16樓個門長開的

ching呢個reply應該要置頂啦
唔知頭唔知路個個就推推推
推下出面真係有用嘅行動post好過

過左人權法先再算

到時POPO嗌住
我要出糧
清場

留意返公務員出糧係每個月月尾，大約28-30號左右

推~~

係不停出OT雙糧

讚成, 要搞佢地屋企先有用
德福好似好多純狗舍
幾時先進化到燒屋?

一推！

仲有政府文宣部

冇錯，癱瘓政府先係正路。

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

呢個就真係核彈啦
推

推呀屌

點過壓力測試㗎啲嘢咁流

不明覺厲

你要確保唔好變左施君龍咁殺左人

電訊房多數係地下 唔洗上樓
搵到fiber位就房都唔洗入

勾記者，保安，的士小巴佬

目標鎖定